{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=457&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경북대 로미오"
    },
    "text": "宿泊施設は創造経済団地に位置しており、周辺には大邱EXCOがあります。大邱駅まで0.8km、慶北大学正門まで車で3km、東大駅まで車で2.5km、大邱市民運動場まで車で2.5kmです。宿泊施設を利用するすべての客室では、ネットフリックスとテレビを無料で視聴することができます。 また、客室内には高砂香PCとWi-Fiゾーンも設置されており、便利にインターネットを使用することができます。プレミアム豆コーヒーも提供され、フロントでは無料でポップコーン、飲み物及び衛生的なミネラルウォーターも提供されます。宿泊施設では、現地で支払いをすると割引特典もあり、より経済的に利用することができます。平和市場と砂肝横丁までは約5分、慶北大学北門までは約5分程度かかります。宿では様々な施設とサービスを提供しており、快適で便利な宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は創造経済団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大邱EXCOがあります。"
        },
        {
            "question": "大邱駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱駅までの距離は0.8kmです。"
        },
        {
            "question": "慶北大学正門までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶北大学正門までの距離は車で3kmです。"
        },
        {
            "question": "東大駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東大駅までの距離は車で2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱市民運動場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱市民運動場までの距離は車で2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "客室では何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスとテレビを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には高砂香PCとWi-Fiゾーンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "プレミアム豆コーヒー、無料のポップコーン、飲み物、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で支払いをすると何か特典がありますか？",
            "answer": "現地で支払いをすると割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "平和市場と砂肝横丁が約5分、慶北大学北門が約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な施設とサービスが提供されており、快適で便利な宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 405
    }
}